懲教署四工會強烈譴責邵家臻張超雄 發死人財達政治目令人不齒

你唔整死人嘅話咪唔使畀人發死人財囉

想知四個工會有幾多會員.

學埋哂林總統d衰嘢

懲教事務職協會初級組主席王天倫:

殺人犯

成日用司法程序黎推搪真相
所以話法律真係好好嘅工具

此地無銀

為強權服務既工具

出聲明認殺人

想試吓二級制裁？

係,完全係法外之地咁濟

關你懲教署工會咩L野事

唔係身有屎怕咩
公開cctv 交低邊條撚樣大熱天時派長褲

收皮吧啦 你地點做 點奶上邊袋底 都無班狗咁好既待遇嫁啦 死返去睇你個監倉啦

Push

睇標題以為係老衲，點知係真

曱甴跟班真係唔知點叫好

睇cctv囉 垃圾

懲教曾經打懵仔針打死人係唔係事實？

懲教同黑警都係垃圾中既垃圾

2002年,香港懲教曾注射等於百粒懵仔藥的針落囚犯身體致其死亡,至今無人坐監